7-11口罩信唔信得過？

咁既價錢，洗比佢賺？

老實講，爆武肺之前7仔口罩不嬲都係5蚊個
佢係冇發災難財只係不嬲劏緊我地

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由